廿一歲那日不要臉 返咗去醫院

留院檢測發燒發現確診武漢肺炎
記得上海 南京 通通有去過
仍然被當本地感染